點解咁多連登仔覺得建制大勝 = 同班中產港豬攬炒 ?

人地錢多的是
又有外國籍
到時真係「攬炒」，人地大不了即走
你地班窮撚就真 · 攬炒

多五毛姐

熱狗毒未清

仲有好多傻仔成撚日覺得焦土=有型

中撚晒共產黨/熱狗計

中產從來唔受影響

班不學無術既窮撚，成日ff洗牌就到自己上位

係，視人命如草芥出自於邊個國家？班焦土意為自奄就可以起死回生

宣揚焦土係一個好毒既概念
話就話焦土
其實即係鼓吹後生仔乜鳩都唔做
（共產黨最驚就係後生仔出黎反）
人有墮性，好容易信，仲覺得自己好撚有型
熱狗班共諜就係用呢招洗人腦
到依家仲好多on9未醒

好多連燈仔都好天真認為焦土係全香港一齊炒
但其實只係啲無權無勢既人收皮
中產收入可能仲多左

一早已經睇穿依招係共狗陰謀
知到你班後生無論點做都唔會令你唔反佢，不如貫輸d歪理等你乜都唔好做
最衰連登真係有唔少人信所謂「焦土」

連登班細路仔撚有投票權咩

連登算好小小
一兩年前既高登真係no eye see
熱狗瘋狂洗版
仲有扮中立既隱性五毛，洪狗之流
好在天有眼，熱狗得隻蟲泰入到閘

ig, fb, twitter都冇人post焦土，
根本只有呢度有d五毛開分身叫人投白票，
24小時勤力過番工，同香討個班一撚樣
由頭到尾都打錯平台以為自己好有影響力

barry ma個d人

中你班販民閪計都中咗廿年
中販民閪計又咪係同中支那計一樣
算撚數啦

你地快d學英文上tw, tg宣傳白票啦
係呢度影響唔到後生架
唔好浪費資源先得架

因呢到係連登

邊個當選 我又有乜所謂
人微言輕 自己落街投咗廢票 對得住自己良心咪算
到今時今日 我走去投范閪 咁我就真係對天琦唔住

連登仔覺得型嘛，同人講「要投泛民，不了」，女同學知道會即時心心眼 😍

總之唔同意關愛sir就係五毛